今日有7個異性同我表白

我都係覆佢愚人節快樂 會否太型？

閱

又捉到一隻葡萄撚

型到盡頭就是。。。

哦

我都有7個喎
不過係同性

Read

閱都葡萄你？
你小學功課 老師俾個閱字你係咪葡萄你做功課做得咁好呀

睇錯做 XX?

完。

未完 待續

Dun ff too much

飲水

流淚

排毒

你老母臭

ff傷身呀施主

渣嫁
我有十七個阿

我都係咁樣覆佢

得7個就收番埋佢啦

wohooo
你廿個

-.=
男朋友搵番我了

關我撚事

講下比你知 唔撚得?